香港要少幾多人先適合居住？

香港人口過盛
社區設施 基建 交通都負荷唔到
我諗最少少二百萬人 先舒服啲

大家點睇

一半

四五百萬幾好
可以放假入新界郊區玩下

啲公屋起極都有 但仲係有人無屋住
五百萬到會好啲

5球以下

香港明明得200幾平方公里發展左既土地
但係就住左七百幾萬人加每年幾千萬遊客

大過拉吊 你都豬

60歲或以上個d死撚哂佢先

當中市區住左500萬以上

鏟平獅子山已經好宜居

要拆晒d村起公屋

趕走哂d蝗

環保撚：唔得，搞左棕地 停左150先

最好得返我住

死剩啲連登仔咪得

簡單講
80 年代係香港最佳狀態比例

廿年前幾好住，好似600 萬左右

三百萬倒.
港島做政治商業中心,九龍做住宅工業,新界做農業郊區,完美.

以前揸車入郊區就可以靜下
而家撘多轉飛機先得

70 年代

單程證人士為人口增長主要來源

4. 預期整體人口會由現時的723萬增至2041年的847萬，增長率 非常溫和，每年平均只有 0.6%。當出生率維持低水平的情況下，持單程 證來港人士會繼續是人口增長的主要來源(見圖五及六)。

得精英階級唔係健康社會

大家快啲想像下850萬人既香港會係點

起多幾個天水圍城
民風樸實

諗下都正

點解人口過盛 都搵唔到女

希望第日人有攞香港做反面教材
吸收教訓

二三百萬夠

自然la ,冇空間仲點繁殖

其實無晒蝗 香港已經適合居住

香港既人口政策 房屋政策 經濟結構 呢啲都做到反面教材

發展啲咩先？經濟定民生

死一半廢老+新移民已經好好

香港最好剩番三百萬人

200-350左右

經濟差極都有個譜，但民生反而無乜進步，中間夾層人士仲可以愈黎愈差

少8百萬

5百萬左右

交通系統唔改善唔應該咁多人

五十萬人啦

無樓啲人又點生仔
根本係想溝淡本土香港人

少五十萬人基本上冇咩太大既分別

50萬

我睇錯
應該得番五十萬

踢走曬d蝗蟲先講啦

嘩 差咁遠
得返五十萬人咁經濟應該得返依家既1、2成

踢走曬都仲係好多人

100萬最好

1500m都得啦

少一半啦
旺角多人到唔想去

其實700-800萬人都冇咩所謂
我諗好多人唔知大部分樓係冇人住
即係產生一個現象
有人冇樓住
同時
有樓冇人住
我哋其實好多單位係吉咗係到
啲樓比人炒起咗
但又冇人負擔得到
如果啲樓全部都有人住
其實香港係夠住800-900萬人
宜家好多服務式住宅入住率得15%

落到街都知咩事啦 逼到個人都癲

鏟平獅子山，到時九龍新界可以連成一片，香港住2000萬人都冇問題。

戇鳩仔 唔計自由行果班？

可否叫中央批大陸堆地黎專比新移民住

問題係社會設施唔夠用

無哂啲蝗同蝻就會夠住

500啦

唔洗多 無左啲蝻同蝗就得

RushHour金鐘MTR唔洗等兩班已心足！！！

應該係交通系統設計嗰時
300萬左右

呢個真 少左佢地已經多左好多公屋出黎

97前既人口

講咁多做乜
真係有辦法少到先算

香港咁既大少100萬都嫌多啦

600萬果時已經好好la
十幾年前咁上下, 上一代抽公屋真係一年半載搞掂, 話有就有咁制

一半啦 4.5m